佢地越搞白色恐怖 我地越唔應該驚

唔該大家唔好再幫對家散播恐慌
今次運動入面有好多新手，我地有責任教佢地運動o既可能後果、處理方法、注意事項等等
但係都要話佢地知唔洗太驚
高調拉人低調放人呢招用左好耐，佢地就算拉100人，最後都唔知有冇10個係告o既，好多時都係挨過48個鐘就冇事
但係眼見大家呢排不斷唔小心助攻對手，令到一班新手以為行行企企都好大鑊，甚至聽過有人連剩係去遊行，行完返屋企都驚到換電話又剩，甚至有手足因為咁驚到想輕生
大家不如試下唔好講：而家大追捕緊，發過夢o既都要小心
試下講：
唔洗咁驚，跟足指引做就唔洗太擔心！就算最後咁唔好彩俾人拍門，挨住48個鐘，記住出面有成班兄弟幫你集氣！真係真係咁唔好彩要落charge，
成個香港係後面撐住你，有咩事我地都會支持住你！

佢地越想我地驚，我地越唔應該驚！

推到上熱門

冷靜
我無野講